緊急🙏🏻🙏🏻🙏🏻

回鄉証過左期15年 想續期得唔得 定係要當第一次申請
要帶咩文件

預約咗先